3800 保利協鑫討論區

0.4x放左

我都放咗一半突破咗0.5又加貨

呢隻野好耐無聽見佢個名

垃圾股

沉幾年 升一升
又可以呃一筆

1165 712升到

1.13

見頂未

0.23有12000股
由一隻垃圾股轉過來

2.28 有貨

跌9 成幾之前

有冇勇士高追

0.56有貨

大家賺到笑啦？

你地好勁..... 點識 知到買依隻

0.8

呢隻biden 概念股黎
邊會咁快跌

3800 有冇望企穩1.4
仲有968

當年被隻野斬到一頸血

呢期光伏好勁

美股光伏都GOGOGO

快入

又gel

Free fall

老千股，小心！

1.45入咗

gg

特價時段未?

me too gg

今次hihi了

我識得有人三四蚊仲有貨

微訊女推緊喎

有相？

咁可以買定花生

呢隻野真係好垃圾 唉

上返1.3即走

咁大隻佢地推得郁？

一開始會推真野 之後開始黎料

勇者

冇圖你話微訊女推9988都得啦

上返1.3 又跌返

走唔走到

今朝set左1.33 走唔到
好on9

見佢冇力1.46走咗

之前走晒
1.2x 又入番

起碼升到$2升走啦

岩岩1.33走左轉
仲有1.4貨係手

要等下

1.3入左

長遠睇唔睇好

咪玩啦清

短期1.3左右壓力幾大下

1.13入
1.32再入
1.59入

1.42放晒

成日心思思想再入場玩

當年既師奶愛股，幾多師奶炒呢隻股炒到妻離子散

而家都仲係師奶最愛
係一個就退休既師奶同事介紹畀我

0.38入
0.7全走

琴日1.29再小注入

有預感1.3呢啲位要坐返三四個月

我都係用係3800身上賺返黎既錢買
唔等錢用，坐下，依隻ON9一爆好犀利

我分注買唔同行業，其中一小注姐

1.25今日入場

有冇人玩隔離438 彩虹新能源

升到1.36了

1.4

衝呀

升到咁唔敢高J

1.3入左場 大家睇幾錢

睇2蚊

我又係喎
0.6 入

Fat fat la你

1.43

好fat

3800 升幅唔算多
更加唔會重注

集氣集氣
1.5走左1.2入番

0.5 入依家都3倍啦wor ching

00451?

on9
尋日1.18走撚咗

我有另一隻4倍
果隻重貨
果隻先fat fat

其實呢隻長揸博唔博得過
想擺佢3個月後再睇

咁唔等於3800升得少wor你個隻多d咁解

對我黎講少

嚴禁曬命

好👍🏽

都係光伏公司黎
自然有比較

1.45

大起大落，1.37入，上到1.5都放

1.8

公司長期蝕錢 靠國家政策
手腳要爽手

唔震走你班垃圾唔係點升

跌撚完未

信念

前日1.26入
頭先1.46放晒

垃圾系統 今朝入唔到 搞到冇得1.5以上放

same 1.3入
今朝1.55個陣走唔到
最後1.5走
跌返落1.2 1.3再入小小玩下

呢隻野拎幾皮玩下好啦

小賭怡情

有冇ching再入左

3800呢個星期會做配售，有貨快走

再跌多啲先啦

今日入左又走左
一走就跌返落1.38

邊度消息？

妖股 買福耀好過

過一兩日就會做。UBS做

呢隻野好撚on9
焗住蝕走

聽日或星期三收市後做，約30幾億股。大股東散貨

1.5走唔切係咪聽朝不問價就走

自己睇路！

走鬼呀

唔升點批

究竟隻野其實想點

呢啲妖股 遠離啦

屌，$1.36入，依家俾佢責住一半身家

似係有排跌

您今日最後有冇走到

想點呀連續跌四日

on9無排到1.33 點知食佐屎

希望在明天

3800 正在配股, 30億幾股，$1.08

冇睇錯既話
現在發行股本21b
即係1-2%

好消息

配股還債 利好

配股邊度消息黎
點解睇唔到？？

利好？都要睇配比邊個

嘩咁要小心
投資涉及風險

勁假都冇跌，利好？

係喎屌
我淆低今朝1.27走左，點知升到火箭咁

邊個話配就一定跌
自己決定啦

呢隻真係買大細

有冇人加左倉

d錢用嚟擴產同埋1.08其實唔差 （諗下一兩個月前仲係仙股）

琴日1.33無走到，今日到家鄉感動

短期望幾錢走好？

企得穩1.5，之後衝1.64，上望1.8?

得唔得啊

配股價1.08，單deal T+5即係21號交收。$1.08攞到貨果D 21號可以開始隊，到時睇下隻野跌幾多

姐係21號先正式配股?

1.37入 想1.8走

配股已經完左，但係啲股票要21號先至交收，所以係1.08攞咗股票嗰啲要21號先至可以隊落去

咁坐住先

用嚟還債

唔對路已走

我加左倉

又走左轉，爽

V到

仲有冇人

1.37入左

破前頂先追入

$1.58
+$0.200

長揸根本無問題

1.38有貨 長渣算

交收左先可以隊?
你第一日炒股票?

燈燈你一話跌佢就升

451 個仔升多d好嗎

你睇咗證監會規例未啊屌你老母！依家講緊D貨係配股貨唔係炒即日先呀柒頭

冇貨係手估乜撚嘢呀？冇貨喺手係叫沽空short sell

你真係傻鳩黎
佢21號有貨個D叫covered short selling

Hong Kong’s short-selling regime was enhanced after the Asian financial crisis in 1998. Only covered short selling for certain designated securities, as prescribed by the Stock Exchange of Hong Kong Ltd (SEHK), is permitted. Moreover, short selling may be executed only on the SEHK’s trading system at or above the best current asking price (or the tick rule). The rules also require a full audit trail to be kept for covered short sales, meaning, for instance, that when clients place short selling orders, they must provide documentary confirmation to their brokers or agents that the sale is shorted and it is covered. Breaches of these statutory requirements may result in criminal prosecution.

52w高位

19.9入 21.75走左

自膠 我其實講緊1799

而家入唔入場好！

1.64位個阻力等回落做個cup and handle 就perfect了

$2不是夢

無上車

今日升得咁勁諗緊走唔走好，隨時聽日又跌返去1.4

呢隻近排都係跌幾日 跟住一日彈1x%
cls

好撚憎呢d老千股
又一條大陽
好地地升唔撚得
升埋聽日一定走

仲要次次升都有量

落一落車

聽日朝早 1.6又可以上車

1.75走左，啦啦聲跌返到去1.4再入過

懞撚你唔好出嚟柒啦，人哋之前冇short sell 過做乜撚嘢21號要cover short呀。柒少陣啦

柒撚左仲要兜
貼埋sec announcement比你睇啦
識分covered short同naked short未呀？

又一野跌落 1.4冇人玩架喇

屌你老母, 3800呢幾日借到貨咩？JPM, MS, GS 全部冇貨借點撚樣short 呀，你教下我啦柒頭。做人做到你咁撚柒真係失鳩敗！

點解轉手率可以咁高， 日日都10億以上仲間唔中20-40億

企得穩1.54樓上上望2蚊

無知一問
配股日係咪開市嗰刻會mark 1.08?

如無意外就勁假上返？即係新股咁

Thx

嘩屌 1.87

正股中既牛熊證

CLS 已經 $2

報錯價?
見到最高2.02
但其他都係1.95

有冇人琴日賣咗劇本無重演到

諗緊2蚊賣唔賣,得5手

屌 琴日1.7走佐哂

賣咗隻股票但繼續升就好似輸錢咁難受

50手@1.48, 唔知幾錢走

後悔幾毫子已經走左好多貨

估唔到隻野咁撚癲

1.25走晒🤮
而家入返佢個仔

不嬲顛,牛熊股啦

啱啱加左個仔

佢個仔係發電廠
而加賣緊出去還債短期唔覺佢會買新野
同埋賣電唔可能突然加價爆升

1.75走 後悔中

屌升唔升返架

留意咗好耐 上網好少見人講
唔敢長揸

但而家成幾十億成交 都幾顛

留名

幾乎都係北水入 我依家唔敢入住
下星期快手IPO 就來又新年
驚佢回返
繼續密切關注

今年望3蚊

有排啦起碼un一排
呢隻閪野升兩日就跌返咁多

又上2蚊大炒特炒
早排叫人睇路位仁兄唔見左

聽日咩環境 前日1.95入番☹️

佢個仔咩老冧？

聽日有冇人會高j

1.95驚咩，冇貨仲驚

呢隻同信義係咪概念差唔多

2.05 gogogo

2.1
痴q左線

1.7走哂點知......

1.3成本

未放就又升又跌。一放就淨係升

屌, 2蚊放哂

幾錢入？

0.6成本仲未走

451

Me2

1.48@50手

都汁唔少

未放嘅人係唔係真係等上到$3甚至$4先放？

wa..依隻咩事
之前都係幾毫子

1.3入 2.2走左一半

琴日排1.88入唔到，今日要排幾多

$0.350 +$0.035 11.11%
協鑫新能源

$0.475 +$0.120 33.80%
陽光能源

唔敢高j

我都係驚入完急跌又坐

呀仔開車啦

靜la

0.33放左

又開車啦

有冇機上$3？

4蚊

會唔會去到5蚊

樓豬可以一路坐穩都唔簡單

上星期5震走左
哭撚咗

賣仔對個仔嘅股價係利好定點

今日可以奇蹟上$3 可以嗎🙏🙏

乜咁岩呀
另一隻差唔多10倍

賺到

呢個行業仲有幾隻有水位

睇錯原來得4倍

求巴打介紹

推

而家追唔追得過？

等2.3入

已追
覺得仲有水位

唔會介紹la
風險自己承擔
做多d功課會搵到

中長睇4蚊

唔好升黎升去都呢隻得唔得
分d去我個邊

幾時到1250呀 睇到火滾

隔離同版塊玩到紅燈
話就話睇圖係整固緊
但咁大對比真係好過份

1165
451

又廿幾%
點解咁撚多人炒呢隻
一路由好低個陣都痴撚線,勁多人炒
同佢既市值都唔成比例
日日炒佢既市值十幾廿%既價位
呢隻真係洗黑錢咁

6倍
發達啦
我玩股咁耐1倍都未試過

掛咗2.5，十萬股

高追

賣

幾錢貨

25萬到手了

仲有五萬貨，仲未停

幾錢買? 0.3?

究竟炒乜 有冇人解釋吓

妖

放撚完就升左1蚊
我想跑樓

跳樓
心痛到字都打錯埋

短期目標$3
年內$4

同你一樣。
不過唔諗太多了

我d唔撚升都想跳

1.5賣左 1.94追返

一鳩樣我多你0.1入番

0.01

same

都執幾廿%

真，0.3嗰陣已經日日幾億成交

重返招股價應該係今年來必然嘅事

正股黎講佢換手率高到

仲要大成交

呢隻算唔算龍頭

1799都升得好勁

好多時lunch之後先跌

但佢一跌都可以廿幾%
雖然最後都會升番上

Im

1.2

呢個po既人個個都發晒達

特價時段

下晝會唔會跌到2蚊

2.7! 又突然爆升

又黎料

same,都唔知重入唔入返好

屌,又day high收

聽日唔知會唔會跌

隻野真係痴撚線

757 轉左呢隻,睇佢北水狂入 又今日咩都跌就佢獨升
應該仲有得爆上

屌, 心臟承受唔到, 一跌跌10%

特價已過

有冇人買埋451

415先啱 打錢

屌 又打錯

又上

會唔會上到3蚊

見間下游中環試用佢隻新產品評語話一般 ，2.46放哂保平安
業界好似都唔係咁睇好佢隻夥粒硅，始終對手係西門子

屌..2.48收

輸清光

隻野琴日個個大插

贏變輸

今朝靚價都唔估仲等幾時
近期最高都係得2.8左右

屌你老咪 尋日2.8無走到仲以為佢上3蚊

X2

隻野2010年獨升到係5. 2
而家冇左補貼，呢10年又發左唔撚知幾多新股保命，隨時巿值已經好接近10年前高位

X3

咁似某comment

我都係早幾日開返2010業績睇先醒左

個莊走左未
all in左呢隻

如果跌到落2.1 再炒返轉

轉買左佢子公司451 輸到仆街

今日係呢隻野奶左兩轉

又跌返落去

趁低加注左另一隻

俾翻d錢我呀

到底有冇機會上番2.6

等下啦一日就到咩

今日仲企得咁硬, 係都唔回番落去2蚊

隻隻新能源股都等緊刁總出口術

隻野搞咩呀
2.35重倉呀

4手

20手

愈等愈遠

個莊是咪玩夠離場

15手 均價2.42

打算點部署

上返啲，賺返手續費就會走

個勢似北水炒完割韭菜過肥年

都似似地
再唔彈就收錢過肥年

做咗韭菜

唔似喎，北水仲係日日正流入，但外資沽撚到仆晒街

好撚小姐

北水咁強大都托唔到個價？

趁平入係正常，遲啲就拉升，不過應該要等到過年後

月尾違約而家先出新聞
好彩冇入返

咩違約

5億美元
但係啱啱先集資左40億人仔，唔知去哂邊
就係配完股以為夠還錢先爆升

仲洗問
拎左俾黨回血啦

仲有冇得升

妹下妹下咁

尋日擺明出個壞消息呃貨

今朝一開市已經高位大成交

CLS又爆升

唔知上唔上到$3

中線我睇$5

好彩未放

CLS 2.7

勁過gme!

我2.25加左倉

隨時今日去返2.83

過山車咁

大腸能股又黎料

點解個仔唔跟升嘅

2.6走哂

睇成交就知大陸資金淨係鍾意呢隻

一陣午後又一波上, 尾盤再有機會爆上. 收2.9

又中

一陣set咩價入翻好

阿仔無錢還債
老母渣住佢62%，當見唔到

之前買咗呀仔

呀仔隨左鳩炒好似冇乜業務

不過大陸民企股要睇路，鳩升停牌破產除牌，滅亡4步曲成日見

仲一陣, 宜家啦

2.76

屌本身set 2.8放，今朝淆底改2.6
依家

依家咁高

話左, 2.8了

2.8

做咩咁豬豬

短期望3.5

[url]但呀仔依家都係妹下妹下 [/url]

點估到

今日望幾多
諗緊聽日低位入定晏晝食多一波升幅

2.87

我覺得尾市會爆上3 競價更加難講

下晝點部署

3800 其實係咪可以長渣？
好on9 個時1.5 1.3 止蝕
到2.65 先入番

1.3成本 慢慢等

望5蚊樓上應該簡單
日日都有北水入

琴日跌到落左車
今日想死

早左落車仲想死

2.8個位好硬淨

升唔到

好似無乜力

留前鬥後

俾機會大家上車

係

可以睇下2.5以上有冇位入嘅

又係到妹

set咗2.6 20手

上

2.8入左

聽日一定過3 不過會即刻回

利申鳩up

隨時碌返落去...

諗緊走唔走少少先 新年後再入

股王

聽日做直播
唔出奇呀

咩直播

2.95

附屬公司提升産能

哩隻真係好撚難坐

1.4成本走唔走好？

今日難d, 過多半個鐘應該上3

鍾意咪走一半

上星期已經碌左一次, 今次會更加穩

係都等歷史新高4.8以上

100% profit咪走一半,
我短期睇$3.5先會走一半

尋日班莊呃左好多貨

成本~2.2 起碼炒高1倍

短線會見4.4

$3.5係基於琴日無呃貨情況 之前set定既,
咁之後若果再上要睇力度,
今日先星期2, 大家可以觀察住先,
但今日升成30%, 切忌追入

聽日低位會唔會低得過2.8

呢間野其實都勁9
特登出個壞消息呃貨
收夠貨,格1日就出個好消息爆升
呢隻野就一定唔係正氣
大家要量力而為

係XD,琴日我都差d比佢震走, 佢穿2就麻煩了
但呢幾日掛住睇gme, 唔得閑理佢住

跟莊炒應該冇事

巴打有料，2蚊冇信念就走左

3.04

巴打幾錢放曬? 我差唔多隻野到2蚊先開始買

70億成交
咁細隻野都係港一日5,6%
點解呢隻咁吸引人炒

大陸散戶最愛

2.5 走咗十萬股，仲有五萬股未走，走唔走好

如果聽日再升我會走, 驚驚

妖 我買果陣就跌到PK蝕錢
唔買就爆升 仲要升咁多

2.85走咗 諗緊之後仲入唔入好

聽日再入場跟莊炒
過翻個肥年

我預聽日2.8入

聽日睇直播

直播咩意思？

3蚊走左8成，袋袋平安開開心心過肥年

我呢啲散戶都幾毫子入
大戶成本只會更低

啱啱2.98放咗成70手，發到痴線，留返30手聽朝等爆升

聽日場大龍鳳,還有隆基剛公佈落了大單

幾多億

70

聽日應該更有力 睇好戲

聽日3.5得唔得

希望阿仔都加油

5蚊先

set 2.5入會唔會太低

不問價啦 呢d火箭股

已經唔會到見到2.5 可能一蚊蚊咁升

屌你個閪3.2

嚴守止蝕嚟追就可以

走少少鎖定利潤先

仆街3.28
真係唔敢高追
完全唔明點解北水咁中意呢隻

尋日2.9 走左

2.6
呢隻又係咁
hktvmall都係咁

其實好好笑，有跟開光伏股都知3800 fundamental 同公司技術完全落後巿場一代，但係仲咁多北水炒起佢。除咗因為同軍方有關係，我諗唔到其他原因

3年70億訂單都可以炒一餐

今日半個鐘成交額差唔多等於尋日一半
炒到癲左

今日向上走定向下走呢

直播 多數仆吧

入極都入唔到市
一入就升一入就升

到最後我入到 跌到仆街。

又係咁。立即止蝕
又止唔 切。好彩唔洗輸好多

3蚊入翻市

炒高最割

妹下妹下上唔返

今日跌
可以去食個早餐

3800 宜家俾空頭搞緊 希望集氣趕走空頭機構

中午升番突

見光死
等仆街

我場外集氣

等睇臨收市爆升

無力喎

日日升咩坐穩就得

富途入場，走呀

下次升唔夠1蚊都唔走

57萬股果個？

仆街了

要買唔使急整固下先

點睇

唔明

入完都唔升,即係幫人接盤

準備又爆上去

準備4$

咪燈啦

爆咗2毫子

上唔到3.6唔叫爆

繼續小回大漲

究竟呢隻野有咩咁吸引北水炒

接火棒遊戲

北水走緊喎

你用邊個app睇
我淨係睇到買賣盤比例

冧啦

呢隻野升到幾時 0.4x 睇佢升到依家

玩呢隻真係藝高膽大

頭先走左，聽日低位再入過

今日 又痴左邊條線爆升。

顆塊矽技術 可以降低生產矽既成本 矽又係光伏必要原料 光伏系d錢比佢食哂

每日升少少好過一次過爆升爆回

佢個451又唔多見佢上落

真係上到4蚊不是夢

粒硅究竟有乜特別日日升成咁

唔使咁認真⋯
上兩個月仲企係0.x
上個月個仔仲講緊冇錢還
仲咁勁就唔會咁

係咁勁就唔會咁
個價咁殘

值唔值得追？好似仲會上到咁

我想等佢起碼回到2.9-3再入
不過應該冇乜可能

$3走哂 唔敢高追

3.3 入左D

3.25入

依家入

你想講咩?

家下有埋輪炒 賭上加賭

妹到

跌翻少少俾我入啦

都好難唔跌
等多陣

1.9入
2.1走晒
2.6入
2.2走晒
2.5再入
2.6走晒
3.1再入

巴打過左年再開黎睇啦

今次試下擺陣唔好急住走

估今轉回到2.8

唔計 3.1果筆 有冇賺
我之前蝕走 今朝3.2再入

高位縮量代表咩

準備爆升

今日仔仔救世

等左成日都落唔翻去

早咗放仔仔
得返老豆

仔仔成日磨一排先爆要d耐性

中左伏蝕幾百
似乎現在開始郁

難D, 3蚊都難

上星期叫你買左就hold實啦

我懺悔了
想學人玩daytrade炒波幅
點知計翻仲賺少過長揸
俾個機會我入翻貨

其實好多太陽能都高位回落1至3成
諗唔到有咩理由可以唔跌

北水?國家支持?散戶喜愛? 我都唔知點解

無睇一陣升埋上去我set左3.1加倉

3.43

幾時先跌

咪跌左囉今朝

遲左起身
今晚set翻3.1入貨

3.5走唔走好

買過兩次，兩次都賣早咗

我覺得仲有得上

Same here

而家升到仆街唔敢入返

3.33 放左 頂

3.7了

屌 呢隻係咪妖股嚟㗎...
應該好多人都好早放走晒
點知越升越有

利申3.25走咗

放完又買番 loop

又賣早左
下一轉幾多入先好？
今次真係會strong hold

3.73先,難度會上4蚊

快d free fall俾我入貨

我上次放早咗都咁諗
但第二次又衰過
好大上大落 考驗心臟

等跌溝貨好耐

等過年後上$5

3蚊又無買

岩岩3.4放左 揼心

咁急做咩, 3.5升穿有排上

好快10蚊

Hold左幾日 見佢上左3.4x幾次都放唔切 結果今次穿左

隻野係咪無頂 後悔1.4 走晒

成本1.4，上到3.8走唔走好？

《經濟通通訊社9日專訊》保利協鑫(03800)於3:38pm錄得1手300萬股特別盤,每股造3.7元,涉資1110萬元。

有料?

有咩咁特別
有料一早入左啦

再入囉

1.9 有入過 但2.3 又走晒
隻野三個月前好似霉到就執笠

其實唔係好明啲人賺果幾千蚊就放係咩心態

ching賺好多?

大家睇目標價幾多？$5會唔會太大貪？

如果近排3800全部新聞都係假既，咁就真係一蚊不值！
否則
而家先至係開始

冇得咁講咩
呢隻野都痴線
個時1.4跌到0.3都要守3年
冇人知,日日爆上爆落,玩區間都唔錯

今日北水年前最後交易日，買埋上去，仲有五萬股慢慢坐

其實2次試完頂都仲有力就知係遲早既事

唔好~ 你set好止賺位有排玩啦

老母10年前買4.幾無賣 跌到幾毫子
依家終於翻家鄉

今次記得SET止賺, 熱情過後又係一地雞毛

今次有排炒
國家發展新能源 唔再燒澳洲煤

呢樣堅 今天已經可以唔洗放 擺返三五七年

咁認真？
每隔幾年就炒一次環保ga la
早幾年興頁岩氣股

2.1入左未放，因為1月中配股39.68億係設左90天禁售期，金主點會倒錢落海由佢跌？！

重磅消息 大陸唔再用煤 所有新能源都會爆升

有冇醬汁睇下

太早止賺都係揼春 我1.4止左 好揼春

或者咁講啦 電動車點解係大勢 係為左減碳 媒發電係令碳更多 所以必然需要淘汰媒發電 所以大陸而家大力支持新能源 再加上拜登簽左巴黎協議 已經唔係講咩周期性熱炒新能源咁表面 新能源係大勢所趨 至少今天仲有排炒

擺明假汁啦on9 新能源跌硬

唔好推 跌硬 咪害人

協鑫新能源？

安靜啦
451 3800

咁四月要小心

why?

跌完嫁啦？

又係你呀~

係呀，仲未入到貨

我都未 打算咩價入

睇歷史今次一定升穿5蚊啦, 鳩估今次去到10蚊 , 之後顆粒硅搞唔掂就會一瀉到底

唔會太高咩

我已經唔係好想睬你

屌你2.3講到而家
2.7 叫你入又話要等底d

咩原因點睇佢仲有得升?都已經由3毫幾升到成10倍

3.6左成日 上未啊

我慚悔，入左啦
本身2.35入過黎

入咗3.59

升左咁撚耐, 終於做特價

睇嚟磨返兩三日就在上

過年後企得穩 就再追少少貨先

3.82

SH

鐵頂 莊唔比升

CLS

已經到晒位 要回吐了 回吐一下 thx

跳水了！！！

不斷有水買，跌得幾多

you jump I jump

睇少陣 突然又彈返，錯過左

加得少 希望有機回調再加

今朝$3.5 只係好彩加到倉,
照舊睇$3.6已經可以加倉, 如果仲有

回吐完 鐵底 要升了

總之喺40億配股嘅禁售期前我都會放心坐住喺度，跟住臨近限期就睇住個成交額小心做人，到時有乜依郁就出咁啲貨減壓，跟住剩返落嚟嘅就由佢自己亂嚟，話晒保協同隆基、中環簽左2年同5年共400億嘅長單，所以就算以前保協係幾咁老千今次都堅係有兩大龍頭嘅單托住，呢啲都係冇得呃嘅。

鐵底3.5

做咩還原基本步？ 識唔識炒架

之前早走咗，頭先3.58入返場，新年後再睇

今次老閪都唔放

4月到期？

4月中

禁售前仲有成2個月可以升

保守估計希望到時去到$7價位，cls啲嘅想法係去到$10，咁我到時就出1/3或1/2貨保本加賺住啲先

lm

睇圖會先4蚊 之後破歷史高位

保守估計

點估計出黎的？

我BUY你, 今次絕對有機會穿10蚊, 但要有心理準備衝上去既路程有極大波幅, 依家買入難度極高 要有好強信念唔係既話一震就死, 新手應該避開或者等回調

上面講左，有400億多晶硅長單托住，其實重有90億補貼未拎返，再加埋阿仔451狂賣電站套現減低負債，而重有暫時冇乜人提但對未來太陽能行業好重要嘅鈣鈦礦，呢啲因素都促成我覺得上倒$7嘅保守估計。

希望保協keep住近期嗰種上幾毫回一毫嘅pattern先，只要拉遠個買入價就有信念行落去，都係嗰句，一到4月就要捕實個成交額睇實大戶嘅動作。

入左貨先黎跌

今日又係同上星期4差唔多咁

高位跌左一成

又差唔多升返

睇緊入貨時機

考驗信念嘅時候又到喇

Lm

今日穿左5日線放左,
會睇番3-3.1再建倉

巴打咩位入？
如果穿$3樓下 我都會賺左走人先

加入加入 岩岩3.28買左

一齊坐！！！！

搞咩呀

新產能都落成埋，短期內可以出嘅好消息出晒，仲要搞埋大龍鳳直播開幕俾你睇，引人買引到咁，個莊想點樣大家心照啦。韭菜有排坐了。

牛牛啲人講到北水就係救世主咁
聽日跌嘅話佢地會唔會信念崩塌 生無可戀

北水會買呢隻咩？

有都唔多
成個太陽能升浪係上年暑假至11月左右開始
果時邊有北水

北水應該買完...谷到3個幾算係咁啦......剩番果啲比散戶搭棚

其實都升左10倍, 呢幾日回一回
都要睇定d

今日咁重沽壓都頂得住 算係咁
睇埋聽日再諗短期策略

升得急個排全部都北水來
港股通每日一億咁買

其實都係賰聽日北水點操作, 如果北水唔玩, 就真係玩完

賭

同意你之前講 4月前都唔太擔心 而家跌我實揾位入
不過我本身倉位低 100000@1.5 咪由佢chok吓

咁樣回一回，聽日就睇下抑壓左排嘅北水會唔會湧入嚟

點睇隻北控清潔能源，依家仲係底位

慈善家幫人接貨

尾市升返又變綠燈

未有北水都做倒3.52呢個價位真係完全收貨。

睇會鞏固到2.6 2.8再破頂

未
放棄咗daytrade，坐下算

咁就奶左

低位溝咗，暫時未奶

STRONG HOLD

屌你老保

3.55 入左 唔知要坐幾耐

屌, 3.54入撚左

3.6入左少少 可以溝
但咁樣跌法 唔敢溝

成班牛牛今次信心崩塌未

我想返家鄉炸 求下你升番

贏變輸
Chilunsin

又話北水？

仲唔溝？

第一日穿十天線，大家小心

富途又買

等2.8

唔算高位入
但都係坐架啦

老保真係好撚廢

其實無cls
成班人望北水打救
講句小心就比人屌

隻股本質係咩
好多人忘記左

最後逃生門

CLS老保

真係瀨尿

溝！溝！溝！

見佢跌到咁真係驚到瀨屎

3.59入咗

我都係

大家會唔會溝貨

3.06
突然有啲驚

想溝

有溝

如果佢落到$3我就溝

一跌就跌左5000蚊

琴日叫住你地都仲咁多人投井嘅？

之前買落啦

屌, 想返家鄉

內地光伏股全跌，得幾隻捱得住地震，其中一隻係協鑫集成，但係保協就捱唔住......

屌你廢保

2.8 接返你

好彩琴日放晒 跌到2.8再入

5000@3.1

穿3.1再溝

2.8入放唔放好😭

你都仲賺緊，緊係唔好放，放左佢爆升嘅話到時就揼曬春

熱烈祝賀
恭喜發財

信念唔夠，$3.1已全走，唔知有冇早走到。

我今朝起身見3.26 心諗咁正就入左
食完個早餐再睇就3.11 之後我就無再開過黎睇

溝到3.48，希望聽日升返3.5，一日輸咗4萬

上個禮拜高位3.8無走
蒸發左兩雞幾
唯有繼續坐艇🥲

今次唔知要坐幾耐

3個幾係咪已經係頂

聽日會唔會又大插，美股跌成咁

之前日日爆升，回下健康啲

3.38清唔清倉好

插硬

開市好撚柒驚想止蝕

想清 但驚一開就落2.8

我3.35都諗緊

我3.56

屌你老保又跌

3.2 清唔清好

溝到3.33

on99 老保2.91

無眼睇

正
等跌破2.8就溝

上返3蚊先啦屌佢個閪

上返喇
今朝2.9補咗倉

繼續升啦屌佢

聽你話升緊喇

3.15

仆街 越溝越跌

放晒了 唔玩啦

我錯鳥

Same

溝了

再跌再溝

隻嘢冇乜動力上，賺5皮幾嘢放晒轉玩銅

資源股

好後悔
新年一返嚟
仲賺
無放

我都係，唔知要坐到幾時

跌夠未，冇錢溝啦

跌到癲

屌你老保又嚟料

好彩係2.1果陣買嘅 但都好肉赤

走喇 科技 新能源 汽車熱炒股會成重災區

走唔撚到了

3.15 均價走唔走好🤡

止蝕

點解😩

未有實體經濟支持 預炒未來股 股災熊市下最先受靶

刪撚左個apps 一年後先裝番睇下算撚數

跌到痴線

牛牛上面面片哀嚎

我屌3.55入

劏牛聲

蝕咗成皮

走唔到啦
一年後見

哭𠹌咗

升就升少少, 跌就跌多多

3.4入
3.1溝咗少少
跟住冇睇一排
屌你老母

同你一樣，放咗未？

最癲嘅係新年前好似take咗野咁
個個狂叫買等北水接
跌親就話特價 跌多少少又話一定V
仲要驚人唔知買咗咁post埋出黎
唔洗機構
大戶見到班人好似撞邪咁仲唔拿拿聲劏咩

等位入

果陣講到好有前景

未，點放得落

3.59繼續坐

3.65 STRONGHOLD

玩撚完

雖然啲金屬股係咁破歷史高位，但越睇個大市越唔對路，所以我啱啱連啲銅股都放q 埋去，無謂賺到盡。

咁撚多人都係3蚊以上入既

大家放心啦，2.8鑽石底

因為4.x點落黎3蚊好撚吸引

資金流向幅圖真係好恐怖

跌撚到傻

好多人都睇上到$4

係咪指樓上啲苦主

反彈喇wor 好似割完韮菜

北水係咪要反攻喇？

算保守啦
牛牛有班友睇到雙位數

苦主

認真問
憑咩？

大部份人都無買甚至無完成開戶
鳩吹二句等班人SH蝕錢報復社會

$2.8震走咗

其實同類都由高位跌左3成左右
3.88 跌3成同現在個價差不多

未入過
跌到落2蚊實all in

認真答
出左粒唔知乜鳩新技術
二大龍頭都有訂單
其實係睇好佢上 7 ，8蚊

巴打點睇 跌穿2.83 好驚 但想sh

就梨跌番我1.95買入位

國務院：提升可再生能源利用比例 大大力推動風電、光伏發電發展

嘩...

2.58

唔玩啦

又瑞銀可唔可以俾啲希望我

又上番

牛牛個個睇淡 開始叫人走

市值700億
當一半都350
邊位阿John 咁有錢

咁係咪應該入返貨既訊號

接火棒

雖然叫你地走，不過我冇走
我自己都唔睇好個市，覺得會有大回調，但完全冇走到
雖然一日冇左好多錢，但心諗市值黎姐，全世界都推綠化，冇理由驚
打算扑暈自己，比多幾個月時間先走

我都係咁諗
Del app
三月尾再睇

上返3蚊先得唔得
輸少當贏

上到3蚊的話就睇4蚊

駛唔駛咁跟美股 賴屎咁

上返3蚊先算

頭先2.92 高J 左， 又跌錢， 好撚後悔

跌慣咗就可以了

2.92就算啦
即刻止蝕都冇咁傷
樓上好多巴打3蚊以上

唉， 2.92 同3冇咩分別

屌你老保仲係到妹

3.51

RIP

老保2.83

3蚊貨 走唔走

3.3豬死了

豬到仆街.......

有排坐屌喇聲

屌你老母

屌你老保
玩撚完了

摩根有幾多貨拋丫 得返個1%都冇 想震走傻散 睇下北水幾猛先 驚閪

2.6就快忍唔住入手喇

好撚灰

3.1 想喊
又走唔到

好想㩒個制cash out 唔玩了

跌佐1蚊

點搞呀 走唔到

Dllm

2.44

跌到痛

3以上嘅SH定割。。。

靜觀其變

2蚊就初入手

要止賺了
0.5x 貨

想sh 但諗緊割唔割

考驗信念既時間到了

52 week low係0.210

我唔玩啦，俾翻d錢我呀

又唔係妖股 叫晒春咁

升左近10倍跌返少少正常
安慰下自己

跌咗成1蚊

呢排新能源食撚晒屎

繼續坐艇 等3月5開會

唔係妖但係千，始終個底咁差...

我都諗緊幾時變左唔係

我以為自己入錯po

SH算

2.6走晒
損失慘重

真

3.5割咗 再搵位入...

-14%

屌你老保
分分鐘跌到1蚊樓下

0.4 d貨走晒未呀？

巴打走唔走人

啱啱睇支牛 瑞信趁低加倉dklm

等埋3月5人大先算

等2.1買

屌你老保 3.38入
應該走定Sh

坐到2046

癡撚線, 大市跌成過千點

今朝2.79入完跌到系系 走唔走好

澳洲保利

3.58@10手

我3.58

我3.16 得個20000股, 由佢放係度

我都20000股 2.74入
一入即大瀉

跌多小小
買10萬股

全世界一齊跌好過其他升你自己跌

咁有信心?

之前$3.45放哂

能源龍頭股長揸

有無3.65嘅朋友仔仲忍唔忍好...

有 個個都話等3月5號 但驚捱唔住

似發signal要深度震走散戶 拉得越行彈得越勁 似想彈上6蚊

Here 15萬貨

1.57入 2.73放咗
止賺咗先

咁似gme to the moon

諗起d人係咁講呢隻係港版gme...

咩日子來

兩會全國人大 到時會講咩能源政策 博佢可能升

有冇諗過可能係再跌深d
之後彈幾個%果種升法？

揮手3.6同3.25

等成交縮，企穩

咁我要再忍下先得喇, 3月頭先入手

都蝕撚咗成蚊
唔差在坐多陣

最多咪留俾個孫

2.34 應該係短期底
反彈目標 3.5

優質股可以楂楂唔怕

我都差唔多帳面蝕緊4皮幾,

2.38入左 一成止蝕
睇5蚊

咁咪升勢先入返 陪跌又唔包升

兩會全國人大?
上年吹大推5G結果咩都無
今年睇下點

3.74
50萬貨

都蝕到入肉，呢家走好唔抵

一直忍緊

1.3貨 仲sh緊

不過日日咁守都幾辛苦,
好彩有大家陪蝕

呢隻野 幾時變左優質股？

1蚊都唔買啦！呢度咁多水魚

優質賭股

咁佢比微信女股好好多，但都要慢慢坐，估計好過981要16個春天

樓上好多啦

咁後生又唔做功課，要努力返工賺錢送比大戸！真陰公🐷

黎料 火箭準備升空

放哂佢 轉美金入GME啦💎🚀

含撚啦屌你老保

今次保利fatfat

有排都未到家鄉

開市幾分鐘19%喇 唔好咁心急 火箭連大氣層都未到

係咪又高開低走

是日劇本黎，嚇我唔到嘅

已經高開走緊高 機構主場一定係分段入 唔會一次過爆佢上4蚊

呢下急升誘左好多傻散北水逃生 走得七七八八就會穩升

屌你老母 又係假升

估3蚊收市

繼續升呀屌你
Give me $3

2.6 又買返

$3.05 貨
好想走 聽日又一棍搞唔搞 蝕幾千算

屌你老保！！！！

每日屌一次老保

二個八謝皮股

3800值唔值得1蚊，市價幾毫子唔會買，幾蚊先買，炒家搭棚和人手加埋利潤到幾蚊比你哋，估唔到咁多人上咗賊船